呢個世界仲有冇好女仔？

好似好多都貪慕虛榮、玩弄感情etc

Here

你溝唔到就係雞

唔侮辱女性

Real?

有，我

睇嚟你冇遇過我

靜啦🤫

有好女仔，但你追到咩???

叫雞la，明買明賣，好過溝埋D死港女

你平時去開邊到 睇下撞唔撞到你

有 但通常已經俾人溝曬
好似我咁

我要留番個處俾好老婆

有幾好

其實真心物以類聚
我d好女仔fd，全部都同d好仔拍緊拖
反而係勁多狗公追d 八婆港女格既女仔
咁無計嫁你地自己攞黎

好女仔你又睇唔上眼啦

對你唔好姐

通常好既女仔家教環境教養都好啲 比較上會識翻多啲差唔多既人 同會識睇人 一定唔會係啲爆粗食煙既mk

Sure

關我咩事

Pmed

當然有 例如我

你留唔留你第日個老婆都唔知ga la

你去叫雞爽左先，然後同老婆講話你個處留返俾佢。

我一講大話就會打c egg

不要再說了 全部女仔都只係想同我扑野

😪

貪慕虛榮睇你點睇既~

鍾意錢、受人擁戴係人之常情
但適可而止囉

我都曾經有呢種感受
不過後來再諗
可能只係自己太out同自己唔係人地杯茶姐.....無計啦....這些機會會.....

好毒

因為你未遇過我

想媾你

我條女
又cute又體貼

每一個人在出世的時候已經有一個命中註定的好女仔男仔，你們一定會遇到。

多謝讚賞😰

點溝啊 忌廉溝鮮奶？

Ok我帶忌廉

睇你好既定義
有啲女慳家 對人好 但又會背住條仔去搵sp
所以睇你好既定義喇

綠帽罪無可恕啦

佢地好似男人嫁 鍾意你 但都會同其他仔扑野

所以我先覺得自己追唔到新一代嘅思維了.....

道德崩壞

禮崩樂壞

有 不過唔會係處

師兄你仲未睇開咩?!

有幾分姿色都會貪慕虛榮。除非你肯要醜女，醜肥女會較多好女仔

咁我拎支鮮奶黎啦

有咩所謂 你m嫁嘛

M都要真愛

有 香港好多，多到反而我唔想害人

呢個真

利申：好女仔，有冇人要我

靚唔靚😋

要食醜肥既話,
我單身好過

肥毒黑醜平胸

點錫得落

不了...

唉

好男仔啱唔啱

我 外表ok內裏專一，但成日中伏俾人帽

外表呢d野我覺得睇你自己打唔打扮ge
肥咪減lor

利申巴

咁我減咗肥你要唔要我

男女都係
價值觀唔同哂

香港啲女勁貪玩就真

咪我囉

叫緊我？

我揀自己

梗係有
不過me比人溝左喇sor9

自問平凡，都只不過想要個平凡嘅女仔點解都無？已經無諗過要個女神級嘅女朋友......

所以話女人要靚 男人要有錢
邊有人係睇內心架姐
樓主最尾咪又係睇樣
樓主可？

有時都關性格事 太悶既話唔得架囉